有無人因為覺得自己乞人憎所以

唔主動同朋友聯絡
同屋企人都無咩野講， 搬走自己住後一個月都無聯絡一次
世界就剩係得另一半，因為覺得應付另一半已經好攰， 唔想entertain其他人

利申： 唔鐘意outdoor活動， 唔鐘意應酬， 唔鐘意講假話， 覺得自己唔值得有愛有人對自己好

有另一半 完

另一半容易接受到自己不足

但我知自己乞人憎

乞人憎都有另一半，叫毒撚情何以堪

覺得性格差/ 毒要20 歲前搵好另一半

已經過咗